Virtual Youtubers討論區（473）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

lm

佢係想佢冇得睇，大家都要冇得睇

LM
我愛ねね

我愛Aqua

po頭越黎越多野

有冇sc阿水

我對牙夸既愛唔係用金錢黎衡量

變成Shion去搵阿水？

原來我火係咖啡生既
所以點解唔係dark elf 都會黑肉

火推

以後唔笑佢力架了

好慘

Dochi dochi, dochi dochi, dochi dochi, gyaku?

咖啡+奶精
所以阿火其實係latte

懶鬼

SMOK組合即係咩?

我愛Aqua
我愛牙夸 佢係我老婆
佢係我既生..命..
佢係我既我既生命 佢係我既靈魂
冇左佢 我食唔落飯
唔好同我爭!

鴨狼貓狗?

大家唔好爭

貼去琴日個唔知咩谷啦
潮文呀

你放心暫時冇人同你爭
crew未上水
你係呢個時段唯一一個crew

雖然我愛Aqua但唔該唔好話我係crew
恥與為伍

典解百鬼組唔學桐生會係free chat掉到阿鬼驚

因為百鬼唔會驚不特止 仲見唔返都有錢收更加唔返

星期日...？

老母黃到金

meme review係Mio

笑死

去左百鬼個Youtube睇睇
好似無FreeChat

今個禮拜個meme review係ミオママ

有freechat即係有義務開台
條八婆點會俾個枷鎖自己

算唔算提早劇透meme review

yes

涼菜就黎出歌
我就黎復出

你識咩,呢D叫技術同策略
先搶去最下層清格先

謂所無
劃企大咩係唔又正反

係佢咩？

講到有FreeChat就真係會開台咁

笑咩 水橙姐完全對得住fall gays個名

做三期生隊長嘅阿火
用あたし嘅船長
唔peko嘅兔仔

脫支奶

呢個真

...

唔知今次直昇機練成點

Mio媽

以前嘅三期生

on9唔算crew

有冇團購？
上個月我朋友試用集運，如果買得幾本貴到仆街

Crew仲衰撚過on9

そら, 今晚歌回+打機

有冇link

好懷念依篇潮文，ll年代嘅野

笑死啲fans惡撚到

今晚會唔會見到唐巴send阿水直播條link上黎

冇鹽唯有用水頂住先

會課11蚊SC

偶像唔搞咁多野的

可以最後先課等佢讀

有咩辦法俾台灣人睇
搞天使我就唔會放過

你點唔放過= =

我開始睇hololive無耐
佢地真係變化好大
感覺輕鬆自在咗好多

Lm TMT

集運計淨重應該唔差太遠㗎喎

大大力啖佢春袋掛

天使巴成日翻譯你都釣

Sorry 今朝肚屙咗成朝 瞓唔夠

係咪又要屌banner

mio除咗咳痰同嘔,仲有咩好寫

占卜結果

想知鬼佬對佢既占卜點睇

Mio媽上去meme review
係咪會笑足一粒鐘

近排咁準時嘅

接同二萬番得魚鯊,下客趕幾都emag鬼捉隻

好似話有shadow ban

點解葛葉Apex同接會咁高

Apex係咪已定固定節目

唔講都唔知開緊台

笑到嘔

(*´꒳`*)ﾟ*.・♡

我今日都無睇 真係無興趣

一開始陪跑，變左中毒

可能變到好似蘿蔔咁一日幾粒鐘apex

得閒

世二男v玩日本人氣GAME喎

老唐終於出櫃認是crew

唔識中文

anti-crew crew

世1男v係邊個

鑽盾果個囉

PWD

LM等視姦台仔

t-series幾時出男V

446架過山車就咁睇都暈

今晚聽他媽唱歌

食飽左 睇到暈車

ししろんD過山車個個都係殺人級

SorAZ

依d鐘點好難搞喎

Noah個皮好鬼好睇係咪我既錯覺

真係好好睇

得個滑水梯叫正常d

友朋新d多識力之CM靠ikza望希

心心咁pure都J

見到對手即刻笑出嚟

唔係

係世一V

LM

暫時得一幅

Ssr 果個嚇撚死人
垂直插落地

54G

獅羊同獅兔組合都好正

又關你事

呢條友都入左坑

(๑╹ᆺ╹)

重要逆行

睇到都好想玩

台仔睇落都冇乜反應

最終埋單會係幾多算?

阿差

琴晚世一先facereveal完

如果阿祭真係肯keep住以句野未好

車不動.jpg

諗喺神父反月

7天沒有星街的日子

去印度

冇睇過, 反唔到

玩GTA叫到喉嚨痛？

まで

收益未返來？

んなああああああ

佢本身講野把聲都拆

星街

未

邊撚個夠膽反皇上唔係支那人都要屈佢係滯日支先得

有冇大概意思

唔係，我只係話緊佢個id,內容未睇

可能精神病發

求翻譯

休到7號=下星期一就有

今晚又一齊玩

好似好耐無見過輝蛇

係噃

就算俾佢收益化
佢咪又係用嚟買鯊魚卡
跟手入game又輸撚晒

係咩。。。
唔太識日文
用google translate 咋

我相信輝蛇未到咁惡劣架

仲未打完apex

星街喉嚨係舊年就有嘅慢性問題，諗住醫好佢斷尾先休息
同埋話係7日起跳
先休息七日再判斷下情況，如果未醫好就會繼續休息

個 7 日好似係指 2 月 7 日

好似係喔，まで黎

係2月7

Google都係寫暫停至七日

佢地勤力到總係感覺佢地透支緊生命嚟做vtuber
希望佢地真係休息多啲

差啲俾你fake左

咁佢唔識日文，又唔係有心，唔好咁話佢啦

今次屌喇

我錯

日文我都係N87 好彩下面有中譯

未有Kanata直播繼續訓
頭先俾人釣有少少火滾，一訓醒又俾星街段文嚇親

對唔住天使巴
打搞你休息

唔撚係掛

我覺得都就黎live，大家係時間開始養生

block鳩mod哪有錯
切腹啦

百鬼就無呢d問題啦

唔關你事
個兩位呢度嘅慣犯黎
我自己一訓醒都7撚左以為7日

King

純粹我block錯板手
但我又唔想係個人海block list搵個真板手

You are king

咩事？

以為會長比左個SUS做MOD添

冇事

嚇到我即刻去左睇

比錯mod?

可能係架
我都唔知係我block錯板手定會長比錯板手

同會長比錯差唔多啦

係就仆街

\TMT/

towa手作台支持公主

有公主 (不過係thumbnail)

keyboard asmr.

整完自己，第一時間就公主

其實係都唔出奇

Mouse asmr

好女仔到
想吸痰了

有得查 你睇下

我點查邊個係mod

TMT

トワ啲痰好好吸

我都冇買
留錢買貓生日goods

3,4點唔開台
miko fbk flare 5點撞埋一齊
睇黎今日又去練live

我決定試下一個個解封睇下邊個先係mod算

希望冇比錯

就算比錯都希望班人發現唔到

未收工 睇唔到

講真我覺得似比錯多

應該近排都會咁

點解咁都炎上到

咁就仆街了

都唔係第一次比錯既

我幾肯係比錯
因為剩返果堆9成都係spam acc

俾錯會長會留意到
真係留意唔到可以去Twitter講
有時候會長會親自reply桐生會
我記得上次有人send唔到message就去Twitter問然後會長親自回覆話YouTube有bug

但twitter講驚支那仔留意到

NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

Message試下，你YT先轉英文介面cap張圖比佢，睇下得唔得

做咩姐你

咁只可以super chat
我上次都試過super chat講話有啲字好似send唔到出黎

Message啦點會就咁留言

想佢早啲訓
揀左11點

會長有開咩？

屌 好似冇 玩撚完

得呢個例子
好彩俾會長留意到

唔識字？

但mod呢個唔可以比支仔發現

咁只可以試試super chat
會員+super chat會長應該會信

公主養緊傷好心你咪咁搶口啦

公主不在令我精神越來越差

我岩岩射左比hololive tv
其實我諗緊不如等陣棉花糖度寫算

咁應該要等開場，呢家掉會長唔一定見到

怪小驚大好唔
事既o日1係唔又柒長會

係
或者可能要忍到superchat time

今晚睇住牙潤個全肯定ASMR先囉

雖然我可以開保護推文之後射比會長博佢睇唔睇到
咁樣得會長睇到

1日25小時休息

公主是無法被取代的

世一條條片都有新皮

(星詠み一味)
•
剛剛

等開場啦
佢冇得明目張膽咁del comment
只可以陰人
影響冇你想像中大
佢如果狂del comment仲一堆會員
係傻嘅都知有古惑

她們也不可取代

其實我驚係佢解封堆acc

太貪心啦你

唔好25

有新pc

會長有data嘅
真係解封都係會長之後要再麻煩一次
等今晚啦

睇嚟今晚冇得睇

日本炎上真係日經咁滯

咁多條彩虹射住

今晚牙露asmr
可以訓個好教了

咁我繼續試下邊個acc先係

之前有任天堂搵佢做工商
自已收埋對巨乳

洗落sc到仲多過洗落自己到

用開日文輸入法打漢字係串D既

今日好撚多野做 返黎就見到呀星休息

FBI

5點5個台

到現發人有都似好到CF
講長會同會該應台開陣一以所

不如你轉返喇

泳裝設計比賽

解禁

一係唔開工，一開就炒埋一碟

係
所以話等到開台或者super chat time掉個super chat
佢就知道

點解人得兩條耳仔

老母今日冇台開

唔係泳裝設計
係如果有足夠人訂(2000)先真正商品化
簡單講姐係受注生產

可以練到聖德太子咁

fake 9 左大家 sor
係kickstater 的投票版

彩虹邨

想射sc比nenechi

痴線原來pinned左唐巴段阿水潮文

上面個籃球場

佢終於出櫃

我sc埋你嗰份, 公主依家需要你全力支持咗先

佢推邊個
嗰個就會

兩個都好靚

ねね個樣好鳩

NENE: 入錢！入錢！

Nene高過polka？

開台未

神田3D
終於等到公主抱郡道

就咁睇有啲邪神

依個必搶

係
再嘈推埋百鬼

手下留情啊

原神田笑一

你以前係咪偷偷地推過HOLO CN黎

原來nene咁高
好鐘意polka同呀火玩mc果陣扮小朋友把聲 好可愛

呢句係咪想指出連V需要戰爭?

呢D唔關我事

我唔覺得你有多幾對會有用

其實點會唔過 如果唔過真係水尾

媽的好狐

已經準備好佢回來就紅sc

想知條友仲有冇玩シャニマス

因為佢容易動情

搵方法散下D景品姐

容仔做咗好耐百鬼組啦

真係快手

G持

我有推公主

上面果三隻做工都好麻麻,係三家姐好啲

聽日

有咩玩

nightbot？

獅白個過山車53.63g
有冇物理巴打可以講解下53g係咩概念

有我在你燈唔死公主的

痴線
我鬼殺隊㗎

但而家公主生不如死

應該仲有
SC喺V熱潮開始前佢已經玩緊
見過佢有嘅限定SSR都幾撚多

因為百鬼真係好QQ

係F16既五倍 內臟應該全部變哂肉醬

唐巴

blked

正常狀態下人類可以承受最大極限正9G

what is this app

一般而言，正常狀態下的人體所能承受的最大極限為正9G到負3G之間，而當正G力越大時，血液會因壓力而從頭部流向腿部而使腦部血液量銳減，此時二氧化碳濃度會急遽增加，並因缺血缺氧而影響視覺器官造成所謂的「黑視症」（Blackout）。

G-Force 係講緊你承受緊你自身體重多幾多力落你個身到
例如2G就代表你承受緊相當於2倍體重嘅力

53G應該一早瓜老襯

對腳穿裙既

ホロリー
不過冇公主，星街同船長

求放過
我每日都會為公主祈禱

IP都唔洗CHECK

望到個標題嗰下
個心即刻離一離

應該係ID最速？

係

阿祭有少少黑

屋企有野做姐

咁阿喪係幾正雖然無睇

景品黎？

太嘈

玩上隱

其實佢最後個路軌比咩人坐都係必死

搞乜9得佢一個晒到咁黑

係ID2最速炸

ID最速係moona

昨晚貓狗幾好笑

其實gbf係好玩

希望可以快少少推爆個post
句野我另一個人格打

兩個人格
一個Shion一個Aqua

下個Po繼續Pin

你咁講完下個post都會比人轉貼

?

睇個樣似
圍埋應該300蚊內1隻掛，太耐冇買鳩估

三個人格 三個肥宅
所以第一集係SHION 第二集係AQUA

梓喵2代

會聾

當年泳衣祭係日燒架嘛

每個人格推一個V就唔怕俾人話DD了

未計比經理人check完唔要都廿幾箱

即睇

太愛crew嘅唐巴最終選擇自己成為crew

四期之絆

開始唱

トワ整呢啲嘢 女子力好高

都話恥與為伍

唔知老唐男朋友阿笠幾時會變成公主推

Butterfly Kiss

一向都高，係把聲唔高

希望唔好屈

幾正

天使：Towa會係個好老婆

係咪成班人特登

好女仔

晏d補返 仲未收工

公認天使唔係講假

seed

rap
呢首好少人唱

好歹100萬訂閱，當有100分之1既人送，都好多

はあちゃま

社會賢達先會玩gbf

呢幾日唔舒服個event都未打得切

其實咩黎

乾花

求其打 完全冇難度
係要係咁試姐
認真易過上一次

懶人，到依家啲法武得一把先4突

加個好友？

會唔會再也聽唔到姐街

wtf

入面係放水?
定係UV膠

元祖羊入左院

呢排咁多人入廠

大小姐級女子力

姐街會直接打比星街

跌落樓梯

兔建要人

牙露

原來有專用嘅油

阿潤搞咩

haa....haachama？

桐生會aka crew Hunter宮本明added

整呢啲真係好有心機
想收

可以放可以唔放

邊個嚟？

個個一係病一係傷

我預言成功

好邪

牙火玩左咁耐GTA仲係唔識睇地圖

唔小心跌親

心心又捉返地下室？

はあちゃまっちゃま～はあちゃまっちゃま～はあちゃまっちゃま～はあちゃまっちゃま～

無返一兩個病痛都唔好叫自己holo

深夜はあちゃま瞓咗
先可以出嚟

牙唐終於肯誠實面對自己

一陣可能因為咁而有初號機ASMR

啲解會咁

呀露

對波太大睇唔到路

牙露啊

會唔會跌斷手

唔小心跌親然後跌左落去

有啲想笑

又唔知幾高，但出到post既應該傷極有限

搶口到

計埋心病真係個個出過事

唔配做粉死

holo真係變社企了

至少有出twitter
未至於開唔到台

好多手

我硬係覺得今晚會取消

要視乎幾錢
如果係景品level賣figure價就不了

■商品情報
・製品名 ：#ホロライブサマーコレクションVol.1
・メーカー希望小売価格 ：8,250円・税10％込（3種セット）
・対象年齢 ：15歳以上
・素材 ：PVC（台座：MABS）
・種類 ：全3種セット
・ラインナップ/サイズ ：①ときのそら / 全高約133㎜
②夏色まつり / 全高約125㎜
③白上フブキ / 全高約70㎜ ※ケモ耳抜き

個樣似景品

今晚就算失蹤都知原因

製品名 ：#ホロライブサマーコレクションVol.1
・メーカー希望小売価格 ：8,250円・税10％込（3種セット）
・対象年齢 ：15歳以上
・素材 ：PVC（台座：MABS）
・種類 ：全3種セット
・ラインナップ/サイズ ：１.ときのそら / 全高約133mm
２.夏色まつり / 全高約125mm
３.白上フブキ / 全高約70mm ※ケモ耳抜き

[傳心Mod]係D咩病痛既先兆[/傳心Mod]

孕痛

全部都係我搞既
唔好意思

我覺得我已經夠衰
你仲衰過我

Fbk唱緊咩歌？

食藥啦

我露啊啊啊

岩岩收工到家冇跟足，towa整緊探病禮物比公主？

跌親屎忽姐 冇事既

奈葉

表達要清楚,你呢句好危險

係喎
笠水先

珍

其實都整得幾靚

單推姐街可以棄坑了

setlist警察係邊
miss左半個鐘

又真係過份左少少

我覺得塞得太滿

本來DD姐街 兔媽

依家要轉單推了

留白的美

好似太淺色

明明不嬲無睇拖牙，但見佢幫公主整花（？）就想入會然了

黑上

dd af, shite

又要改名

搵個機會入
我都未入
上次一週年入左Watame

每日都要改名

好型

阿露：
低血壓
比醫生提醒小心糖尿
精神不穩

跌落樓梯（NEW）

懷孕

點解燒嘅
唔明

小心糖尿係因為少咗條血管

安全期姐

我是因為公主先想，點解要改名

因為BTS之前肉華?

BTS

比公主嘅話淺色少少差唔多

姫森(dd)

唔好諗，最多改下名

唔係原諒左啦咩

何止過份左少少
直頭好撚過份

口德

仲有心臟少左條血管兩者有關係咩其實

姫森(Hololive)

我都唔想公主是我的精神穩定劑

除咗白上好的的，另外兩個有邪神feel
正正經經搵大廠出好過

砌動物園

成5舊水買咁嘅質素好難唔躁
不如買土人開心好多

冇錢

天生嘅
好似係更加容易心臟出問題同糖尿

原本有2條血管輸血
少咗1條一塞就出事
糖尿好易塞血管

黃上叫做好少少
另外兩隻好似泥膠捏出黎咁

holo已經係個動物園

Towa 490k subおめでと

我明

vocaloid

仲撚衰過BEACH QUEENS

towa 490K 機會來了

之前咪有巴打咪問會唔會玩埋依隻

う

う？

醒起自己未講過推咩
主推peko，其次miko mio towa,其他得閒會睇
係唔推水同kiara

有冇得幫動物改名

打漏左

得喇知你日文勁

唔講野了
自己睇

雪媽12號開始要休一個星期

咁多人一齊養病

咁多人休唔見牙夸休

thx
btw搵到間旺角日本代購 $135

公主再唔番黎我就要cls了

睇個樣想專心休到bloom果時無事

條片入面有個background係彩虹邨

唔係話休息到12號咩

就live 當抖下啦

呀屌係po
睇錯左

雪媽要休一個星期到12號

防音船
姐街會變line msg

今朝好似有人問

用代運唔好用代購啦 比人抽兩次水

歌台好多細v都好睇，當電台咁
holo講真滿足唔到我

唔係休到12號，岩岩好1周咩

我頭先睇錯左

係囉

我雪

近排聽佢 彈唱好正

今日咁多人睇錯

唔得，罰鳩你地依家去報名讀日文

歌台有唔少細v都有聽，但話睇最多真係holo

景品賣8千cover又然

今朝我先問完
一陣座長就玩

玩過幾粒鐘
比過山車之星多野管好多
每種動物居住區都要起番岩隻動物既環境
D員工又行遠少少餵動物都懶
幾煩下

願意用牙夸開唔到台一年換Lamy Sing jer 牙紫 公主即刻開得返台

如果拖牙唱多d歌可能就入會然了

一本書仔1500yen, 日本運費都千幾yen，計埋差唔多咋
定有咩平既代運可以介紹

咁仆街架咩

g持

其實多架啦，你睇下鴨仔，一個月都無一次

計新曆定農曆

唔係好明

我入左鴨仔會然但很少看

圖都咁既款，出到黎隨時衰過景品

World end dancehall

反正燈開
唔知Holo有無人玩同廠
但版權上應該會煩D既侏儸紀世界:進化

佢歌回真係可遇不可求

最後都係捱住餓去買

助長歪風

我成日有野買通常自己儲埋一箱再ems

我覺得呢隻好玩過過山車

太多

燒完
要追嘅 咪又係會繼續追

好撚無誠意

同會長講左，如果完場重未搞我先sc講

終於收益化

負評多會難上首頁

響影無

望月即刻sc

等開場你入去睇下仲有冇警告咪知，提一提double check

計農曆 咪得返幾日

咁我做左仆街仔棉花糖都提左佢

睇左好多次
我都係覺得FBK個ED真係好可愛

佢17號要出live 一定要好返

但我係講一年開唔到唔係今年開唔到

新live any link buy tickets?

你依家已經cljs啦

一世開唔到咪算囉
直接D

冇星街唔想買
留錢買生日good同 Vills Vol2算

唔啦佢畢業我會SC11蚊俾佢當帛金

阿火玩GTA終於肯換番啲激昂啲既歌

咁又係。。無公主無水醬無nene。。有無船長

咪咁小氣啦

起碼都比101

又彩虹村?

上個月肯定有一次先

うるせぇ!

Aed

雖然話.......

頭先配落瑜珈度超好笑

男v得罪你？

佢一個月一次，終於早期啲啲都會刪

仲要

皇上吹雞 隻手就唔受控制

三期生齊人喔

你班友講到咁盡
挽下手佢上meme review我都唔知你地點算

冇咗橙巴係到
口德呢到唔值錢

moolb係就號71來原覺唔講唔

我中意鴨仔

你擇定名到時記得鞭佢地

你呢個訴求我建議你學你班frd開輪車

無事既 最多咪好似10月白上同11月呀露咁

團長已經排左隊同雪媽飲酒

屌

你啲英文一時轉一時唔轉
睇到人好辛苦

我代神父答
冇得反水仲可以反crew
就算呀水黃到金都仲有得反

3期齊人

到時就係crew大出櫃日

講真goods真係低質既可以選擇唔買
搞到好似鼓勵c社出垃圾就唔好啦

利申 講比以前自己聽

佢做到既話我比人binc都冇所謂啦

你都比人bin慣改錯名啦

等緊會長100萬企劃水姐有份

真
又唔係未俾人bin過

真
唔岩買唔好迫自己買
以前買落買落堆goods而家比我當垃圾扔
以幾年決定只係買實用既野

你認錯人

又係度做瑜珈了

諗多左，扭蛋系列黎
放pbandai再賣貴d

唔轉英文果個係另一個人黎 果個真係人手打

あっ

Bin個陣時既你地知唔知醜

雪媽啲冰

裝飾用

戴係個身到比人認係桐生會

痛袋

緊係戴係件老西到

想諗計將佢改裝做吊飾

桐生會本身就係實用

所以買左10 set
之後整凍野唔洗煩雪冰

再講落去星街隻戒指點算

會長清左個mod

發覺Holo班女玩GTA真係好少會簡跑車開

勁

可以戴住出街

好波

鋼冰其實做唔到咁凍

動漫節戴

燈黎 都係live用咖姐

咁我平時都係囉黎整酒用

搞錯D 咩？
Crew開獨輪車開最多喎

咪介子糖咁食

原本對膠抵抗力低同埋要買都只係買皇上
空媽個樣好邪神feel
呀祭又怪怪地+原本就唔係力推

阿火同chatroom嘅互動好正

諗起之前有人話諗起比人含就鳩縮淨係訂一set算

我講得冇錯喎

你咪crew囉

當指虎用

會長要人

如果飲清酒紅酒都唔使用冰既
反而飲可樂可以用

嘩點解咁大既

等陣會長多謝你

不要再說了

有D道理
無人話淨係可以飲酒用

溝紅酒

好似係youtube見唔到？

Coco Ch. 桐生ココ
運営さんに荒らしの情報を抽出してNGリストに入れていただく作業をお願いしていたのですが、あろうことか荒らしのIDをすべてモデレーター登録されました
........................

shadowban

姐係咩

阿露啊

你冇錯 不過因為依個理由而縮好笑

全部bot變曬mod咁on9?

好似係？

唔係咁撚on9呀

點先會咁

柒都喊
會長應該都傻左

我覺得似bug多
運營點on9都無可能一次過將全部變左mod

草

成事不足 敗事有餘

應該冇制可以咁

應該無可能咁on9喇
所以我覺得bug多

好on9
唔想反轉字住
想發泄下情緒

搞咩

唉
等營運公開回應啦
會長做嘅嘢已經做曬

柯個屎返黎cover又然

姐係中bug/人為失誤搞到NG List班bot變做mod咁大獲?

extreme bruh moment

空大太多

咁咪undo返
最多人手花時間逐個名對
唔會有得add冇得del掛

有冇人要幫cover兜？

威士忌恩物

想知點先會咁多啲

bug或者人為失誤
完

唔理係邊樣都好on9

on9到震

係咪用自動輸入但set錯

係
我覺得可以全部bot變mod本身已經高難度
已經唔係人手錯既野

mod有咩權利?
ban鳩曬D人?

呢個我估佢同北狗有關係

Yes

會長直開左會限

咁點解唔整返好先開
唔驚有人玩野?

cover連請個正常人都做唔到
真係汁9左佢算啦

屌得cover未 洗唔洗排期 跟隊

社企

依家係講緊其他人嘅ban名單入啲人變哂mod定係咩

我覺得會長都算大量
俾cover去搞
到頭o黎又係要自己搞番
俾著係我真係直接公開屌

班v係弱智，ok
班staff唔可以吧

GALDE'rLa feat. YuNi & 鹿乃「インサイド」【Official Music Video】

終界龍都可以放入城啦
有咩出奇

其實yagoo都係社企出嚟嘅

會長依家講緊營運嘅7事

其實cover都算勁
乜撚都可以做到一鑊泡咁

COVER依家十足十D暴發戶咁
突然變到勁有錢勁有名但自理能力負數
唔想搞企劃都好心請多D技術人員啦

會長話自己嬲9左
直接同營運嘈

COVER我屌你老母?

可能之前賣嗰間係社企

其實都係禁錯制
又唔係non reversible
你話將d會員del晒就大鑊姐

唔嬲鳩有鬼喇

大家屌得了

幾千個全部禁錯

笑唔出了 一D都唔好笑
仲想害死會長幾多次？

廢撚到野又做唔到
家下搞啲咁既柒野出黎

話左跟四期既經理人廢

我的朋友在木口做

講左咩

cover唔係on9 到掉轉左個list 呀話.....

呢隻死虹狗黎
係到借D抽水

Cover將啲bot變晒mod

全部都撳錯曬

咁弱智既野點先做得出

本身係諗住將條LIST比其他HOLO V?

架仔英文唔好串錯字

十成九有D 1-click import 但係click 錯list

呢d制都禁得錯？請個中學學歷做back office?

見微知著 真係唔會信Cover搞到大事

比會長屌出黎既道歉

COVER我屌你老尾呀

cover死左老豆定老母?

Cover又做乜撚野

真社企
咁都錯得痴L線

Test完 冇比人block

屌你老味Cover到底有邊次做野係做得好

傻豬黎 日本人大學畢業都唔識英文ga la

真粉就ban咗
支支就變🔧

想睇下cover全肯定黨今次會點兜

真係比心屌先咁快出po，唔屌都唔知會唔會出

fat finger
老實講唔係D咩旱見事
我都有時意外restart 左D production 野
炸左DB 都唔係未聽過

出埋嚟道歉
想知班Cover全肯定今次有咩講

中bug

兜緊話BUG

1.其實cover都做唔到啲咩

會長自己問題 唔關cover事

唔使list啦#792#799咪係

好似支仔冇發現，個個掛機

比起入錯名/揀錯做mod
我覺得係Cover弱智以為會長交想佢mod既list

2.會長唔得罪中國咪冇事囉

試下扮下：「又近live，又多野要理，搞錯下都人知常情姐」

真係好彩冇發現到

會長台咩事
啱啱收工

D AC用得1次, 正路唔會知嘅

Cover set錯野 bot變mod

會長把聲係咪唔同左

佢哋都係用嚟掛機
都唔會真係睇

邊有

可能帳號同密碼都唔見左

On9 cover將所有bot變撚曬mod

女性化左

嚇親

我覺得冇咩分別

講到全公司得個人返工咁

jm9

fatfinger 咪認左佢囉 又唔係del個channel

有list對掛嘅
唔會咁撚尻呀咩都唔對就解掛

In cover we trust

Cover真係想做鳩會長多

變既唔係佢，係你個腦

應該得三個yagoo achan 同㩒錯個個

堆STAFF輕度弱智的

Cam man呢

一陣班垃圾藉機想復活

一開始真係諗緊係未bug

結果真係人為失誤，cover我屌你老母

講真今朝check到重以為會長block錯
無諗過結果咁撚on9

二月炎上 1/1

唱anima好聽過原唱

Phychopath
技能係唔係可以開無雙

我就真係買唔落手

唉好撚on9

垃圾公司cover

それは何回目ですか？
自分の社員達、そしてタレント達の安全、本当にカバーはできるですか？

樂觀d睇
會唔會激到會長解放自己
去做更多聯動?

Cover有樣勁，就係永遠都提醒我地間野嘅垃圾程度係無下限

真係每個月都炎上2月一開始

外判

Virtual Youtubers討論區（474）

老實講 fatfinger 都算常見嘅意外
又唔會特別多comment
要搞都係個幾個solution: 搵多一個人做second check, 搵埋owner check 多鑊, automation

好波
我真係blocked o左

有咩分別？

慘

鬼唱歌真係好得意

Rip

cover逼害 智障公司

我岩岩SC完冇事

同天使一齊多左

將香港警賊換晒中國公安

熱狗式宣傳

桐生會變曬做crew

今仲仲唔係 我有個朋友是COVER高層

youtube高層

搞錯果條友應該要紮棍

你chech清楚用其他字出唔出到先

希望唐班長可以擇名

holo真係社企
連班staff都係弱智

寫薯仔文照肺就梗架啦

將香港警賊升級成中國公安
中國公安LV100
桐生會成員LV1

洗鳩擇咩又咪個一兩個

弱智唔洗

Mod咪可以block曬班會員

v仲醒過啲staff
要班女女照顧啲弱智

有咩分別都問得出

咁撚on9

乜都要班v搞

production都有resilience 呀
youtube個19個chattoom 一錯就仆街

我已經想像到N豬A會點打飛機

咁我唔熟啲術語唔知好正常

唔洗post出黎謝謝

召喚牙輝

內鬼是真的 我們的眼鏡兄

真係好耐冇見過佢

我都開始覺得cover特登
冇理由乜都可以做錯晒

聽講冇人發現做左mod

針鳩會長

屌你老母越諗越撚嬲鳩

𠵱邊都柒啦 嗰邊仲柒

佢存在就係咁得意

有人發現應該好多人高速推po

以d問題咁簡單
你望下cover咁撚垃圾都生存到，你撚驚咩

呢一手佐為都預唔撚到

會長頭先都話以為STAFF話有ANTI

脫支我懷疑都係見蝕住做先執
Cover想等件事淡咗再放返本家D人入返B
每個月開一兩場B限
仲好過養班CN

不嬲由除夕開始覺得cover班staff因為冇咗支那筆錢嬲到一直暗中封殺會長，係班傻鳩台仔係都要幫cover兜

Kanata去翻b站我會好傷心

點解可以咁on9
仲廢過請個intern做嘢

會長：我最鍾意hololive
因為咁我先可以同大家相遇

岩
究竟點on9先可以入錯

差d想加推

真係請動物做野

紅SC多到

我都話cover又然架啦

想見工了
懷疑自己零IT知識都做得好過班友

我搵隻馬騮可能勁過佢

就係因為簡單，一睇錯接口就死
算係好易犯既錯·

有咩真係問連登仔好過班友

想飛去日本cover見工

但佢係第1步就入錯
真係痴線

唔請智商過3㗎

其實係咪特登

我都覺
所以我冇特別怪佢地fatfinger 睇錯呢件事
但係下次真係郁手之前可唔可以搵個dummy Acc 試一次先呢

Cover廢到笑

係，我覺得果個人英文一定唔合格

日本人

唔好高估日本人既英文能力